原來要好好維持一段關係好難

以為雙方都愛大家就得
但有時一失平衡 就會兩邊都跌落深淵
要維持到一段關係 一段感情 到底應該點做先最好
多d新鮮感 多d空間 多d溝通？
或者真係要雙方都有個心去傾去改變先得

其實咁難得相愛又一齊到
行多一步半步 互相遷就 互相支持
可能就可以一齊行完人生呢條路
希望大家好好珍惜你既另一半

G持 樓豬加油

巧冷相洁醺
👅新1️⃣9️⃣碎

第一樣野一定要雙方都想維持
只要有心維系關係 有問題肯一齊解決
我相信多數問題都解決到 互相遷就姐
但問題係好多人都唔係抱住行得長遠黎開始一段開係

多謝 喊到收唔到聲 痴線

19歲想結婚？我有冇get錯
我26歲 男朋友20
我地兩條友都仲係on99咁
唔好話咩結唔結婚
我地要搞返掂而家大家既關係先

但係女朋友叫其他人做老公

我都一直係咁諗
愛係會遇到問題時被消磨
但同時愛都可以解決到問題
你覺得大家抖一抖之後再一齊行返
有冇可能？

唔好喊
雖然喊左都係靚女 但唔喊會更靚

下咁仲可以點解決
利申：冇帽出現過

戴住口罩喊到口罩都濕哂

你係屋企喊?定係街喊?

有緣既 分開左隔左十年都可以一齊返
冇緣既 比你而家一齊返最後都係散
我都係咁同自己講
寧願而家比佢玩夠
同時我都可以試下放低佢望下身邊其他人
大家各自有新開始
有緣既終有一日會一齊返
或者到大家都經歷左咁多 成熟左之後 可以成為對方既最後一個
樓主要撐住 希望可以安慰到你

成日一嗌交就好心淡唔想維繫

同嗰人啊 樓豬 加油

係街喊比係屋企喊壓力細好多
比屋企人見到真係搞唔掂
路人理得我喊到豬頭咁咩

咁睇得開係街比咁多人見到自己喊既話好尷尬
喊完未

都岩 因為姐弟戀既關係
岩岩開始既時候
佢講左一句話 可能我要等佢好耐
我諗左一秒就答佢 我ok
個一刻佢好開心咁攬住我 我地就一齊左
我而家諗返 呢條問題咩時候問 咩環境問
即使而家經歷多左咁多野
只要對象係佢
我既答案都唔會變
所以我諗
有愛既 冇野解決唔到
有緣既 冇野阻止到一齊

你傷唔傷心？佢又心唔心痛？
大家都仲愛對方 不如傾多d
了解對方需要多d

多謝你
加油 希望所有人情侶都幸福
個天咪撚再成日比咁多難題同挑戰d情侶

唔緊要啦 三唔識七 經過完都唔認得架啦

所以話你睇得開而且知易行難 唔係個個做到

正面d諗
經得起考驗同挑戰既先係真愛

真正嘅愛係點

我都認同 只係真愛得來不易
要雙方都好努力

好傷心
曾經試過我喊住同佢講我個心好痛佢先識驚
但佢成日少少嘢就嬲

得來不易先顯得珍貴
調返轉 易既話自己就無咁易在乎同埋珍惜

我諗遇到既時候你就會知

無錯

互相溝通多d
識體諒對方都好緊要
你唔開心 佢都唔會開心

男方比女方細咁多年
好難有好結果

樓主加油
每段感情都令自己發現自己一啲好一啲冇咁好嘅嘢，繼續努力呀！

咁即係幾努力維繫都無用
錯就係錯

可惜會有一邊好快放棄
即刻令一邊好愛都冇用

我閘住
難都要行要試要溝通要遷就架
調返轉諗咁難得一齊到係咪更加應該好好珍惜先

岩呀 活到老學到老呀真係
呢段感情令我了解左自己好多

冇話岩定錯
想愛 想做 想試 就要去實踐

係呀 我另一半都好懶好驚青
唯有多d鼓勵同埋比多d空間
互相支持先行到落去

唔好喊啦乖

加油呀樓主
一睇到你話自己26男朋友20就知好難頂
本身同齡計已經女仔成熟啲，仲要你真係大過佢一截，一定好難捱。

btw 愛情當中都少不免要有啲現實，你兩個可以傾下點樣拎個平衡，唔好輕易放棄呀！加油！！！

加油啊

所以就好難
因為好快其中一個就無心維繫

多謝你
忍唔住喊到癲左 控制唔到d眼淚
多謝你

好正常 咁咪試下傾下
溝通真係好緊要
佢唔想咪問下佢原因 咁可能你會搵到問題根本

可惜 喺兩星期前行唔到落去

好傷心
喊出黎會舒服d我諗

岩有緣既一定會一齊

永遠話心淡 嫌左 出軌搵第二個
全部都係冇心長久行落去

如果雙方仲愛對方
而又知道有問題存在
真係要及早解決 我好盡力去改善自己
希望另一半都感受到 都明白 都願意去嘗試
如果有可能救返既都應該救
同人命一樣咁珍貴

講得好岩

不過係維「繫」

係喎 唔該曬

好認同

男人就係一開始未應承咩都得
相差幾多年都覺得冇問題
可以克服到 但相處耐左
好多生活上嘅小問題都會令雙方洩氣
就算一路唔出聲都唔一定可以舒服咁行落去
或者你男朋友真係細個 未成熟
但作為過來人 我相信佢都係考慮清楚先做呢個決定
加上年齡嘅差距對男人
係經濟 朋輩方面 其實係會有壓力
再者 一段感情變左質 點挽留都會有條刺

雖然係好sad 同安慰唔到你
但希望可以幫到你了解你男朋友大概嘅諗法

加油，下個會更好

雙方仲鍾意對方 都唔值得繼續一試？
其實每段感情行得耐左
都一定會有d問題 或者變左質 甚至淡左
其實我眼中呢d都係必經階段
每個人都淡左就完一場感情既話
好難行到老
我亦都唔介意慢慢等待
互相搵個舒適既相處方式
先可以行得長久

比多d空間同私人時間佢
多d信任 少d放重心係佢到

如果佢冇心解決 冇一齊落去嘅堅持同決心 其實好難搞

其實點解要努力維繫
合則來不合則散，我覺得所謂包容其實姐係啞忍，忍唔到就爆。咁倒不如搵一個真係合得來嘅仲好。

利申 冇惡意 純交流

之前試過由九巴喊到番屋企
喊左一星期就會好好多
撐住呀樓主！

啱 合則來不合則去
與其兩個都辛苦
不如揾一個適合嘅人

樓主唔會覺得姊弟戀好難咩唔會覺得對方成個弟弟咁，唔成熟，會好冇安全感咩

要兩個都咁諗先得

利申 之前姐弟戀差5年 最後分手

不過樓主加油

Long d 完3年。。
佢返到黎，因為我要返工，好少時間陪佢。。
又有好多野令佢失望，應承左佢好多野都做唔到。。
原本long d返到黎應該會好開心，但宜家搞到咁。。
唉，宜家知衰但已經太遲。。。
我仲好愛佢。。

之前long d左4年 以為可以同佢更遠 結果最後都係敵唔過距離

仲有臨尾個「關係」

我都有咁樣安慰自己 同自己講
但有時都仍然好想佢返返自己身邊

死啦我完全睇唔到打左開係 唔該巴打

我地而家比大家冷靜下
希望佢明我點諗
亦都願意互相支持咁行落去
一段感情好似一條生命咁
好希望所有人都識得珍惜

唔覺
我仲唔成熟 成粒糖黐豆咁

我都做錯左好多野
令到同男朋友之間既愛情消磨左
只好提自己 以後唔好再犯同樣既錯
努力做好自己 等佢返黎

冇試過long d但感受到一定好辛苦
好多問題真係要拎出黎傾 拎出黎解決
兩個人都要用心去對待段感情

咁如果到你成三十幾歲人，到哂結婚年齡，想結緍但佢先得廿幾歲，唔想同你結住。。你會為佢而等？